Come calcolato in classe:
\[v_{in}=(R_B+r_b+\beta_f R_E)i_b\]
\[v_{out}=-R_Ci_C=-R_C\beta_fi_b\]
Da cui:
\[|A_v|=\frac{\beta_f R_C}{R_B+r_b+\beta_fR_E}\]

Di seguito i dati misurati:

\[I_B=\SI{17.9\pm4}{\mu A}\]
\begin{center}
\begin{tabular}{ccccc}
    \toprule
    $v_{in} [\si{mV}]$ & $v_{out} [\si{V}]$ & $R_C [\si{k\Omega}]$ & $A_{mis}$ & $A_v$ \\
    \midrule
    $78\pm1$ & $0.84\pm0.02$ & $0.983\pm0.009$ & $10.8\pm0.4$  & $11.6\pm0.3$ \\
    $78\pm1$ & $1.8\pm0.1$   & $2.18\pm0.02$   & $23.1\pm1.5$ & $25.8\pm0.4$ \\
    \bottomrule
\end{tabular}
\end{center}

I guadagni misurati sono compatibili con quelli attesi. Rispetto al circuito senza resistenza all'emettitore,
il guadagno è minore come ci si aspetterebbe. La presenza della resistenza non influisce in altro modo sulla
trasmissione del segnale oltre a variarne l'ampiezza.

Come prima, aumentando la frequenza, l'ampiezza del segnale in uscita diminuisce. Effetti rilevanti
si hanno a circa $\SI{1}{MHz}$.

